是日閪吱的晚餐 蝦醬羊架

蝦醬配澳洲和羊架

仲有芝士意利大肉餅

咁早食晚餐？

邊度買？好似好正啊

澳洲啊